塔利班記者會舉行中

扮乜撚喊阿屌

1111文宣啟動！今晚一齊貼連儂牆！